Harrods share 運費

有無人想喺Harrods 買野share 運費?
依家9折緊, 買幾多都一樣運費 HK$240
但想買香水就要加多少少到HK$337
咁我本身都想買啲香水,
只要你唔係買香水類嘅,
HK$240 我地一齊share

絲打依家有幾多人夾？
有興趣

Anyone?